De fontein in het dorp stroomde ongezien en ongehoord, en de fontein van het chateau gedropt ongezien en ongehoord--zowel wegsmelt, zoals de notulen waren die vanaf het voorjaar van tijd - door drie donkere uren.
Vervolgens wordt het grijs water van zowel begon te spoken in het licht, en de ogen van de stenen gezichten van het kasteel werden geopend.
Lichter en lichter, totdat eindelijk de zon raakte de bovenkant van de still bomen, en schonk haar glans over de heuvel.
In de gloed, het water van het kasteel fontein leek om bloed en de stenen gezichten crimsoned.
Het carol van de vogels was hard en hoog, en de verweerde dorpel van de grote ruit van het bed-kamer van Monsieur De Markies, een little bird zong haar liefste lied met al haar macht.
